大家玩過最深刻嘅game係咩

Bioshock infinite

H驚算唔算

Playhome

zelda 汪達
red dead2有機會成為第三隻

我就係想講呢兩隻

龍族

睇黎巴打好鍾意玩open world

唔係隻隻都岩
跟哂導航行 速食個堆open world完全唔好玩
zelda比到我周圍去探索既感覺
而汪達就好撚震撼 有種巨大既壓迫感

Gameboy wario 1234

機戰AP

lunar

LFO
當年D劇情好好睇

Undertale

mm2
manhunt

pokemon 銀
去到新大地圖既一刻

汪達與巨像
好出色嘅遊戲

人工學園2

娛樂金魚眼
龍珠 Z 2 激鬥菲利

王國之心 全系列.
由角色設計，story line ，配樂 都完全冇得輸
利申：系列死忠

My username

瑪奇
LFO
彩虹冒險

ib恐怖美術館， 魔女之家